女朋友今日突然話唔想再成日傾電話

其實日日傾已經傾左半年 基本上大家除咗瞓緊覺返緊學出緊街之外都會傾住電話
但係佢今日突然之間話唔想再咁樣 話想有啲私人空間
唔知點解我總係凝住佢係有其他原因
同埋覺得可能係long d關係
家下連電話都唔傾好冇安全感
唉 我可以點 好想喊
我為佢付出所有 到頭來原來只係自己難受

等錢駛做ptgf冇咁多時間傾電話

忍左你好耐

長時間傾真係好累，咩都做唔到，一方面要聽對方講乜，一方面做自己野

無野既 佢需要私人空間

agger...

你條女對腳好好奶呀

Move on 啦，9成淡左想搵過個

帽事既

我試過好似你女朋友咁 又係long d
最後分左手

唉 明明尋日仲傾緊電話 今日就咁樣
當初明明講好咗話要每日都傾電話每日都要搵大家
而家好似佢只係變咗單純交代俾我知去邊食咗咩咁

佢都係咁講 但係都已已經咁樣半年啦
嚟緊仲要考試 乜心機都冇晒

佢一路淡緊無同你講咋，到今日講得已經淡左，long d 真係好難keep

正確來講同佢係long long d
因為佢唔係香港人就算我返到香港都冇得成日見到佢 所以其實我都覺得自己自己帶帽機會都幾大 因為佢真係好多人追 原本仲plan好哂機票都買埋諗住暑假去搵佢 唉

帽事

私人空間 姐係佢同第二條仔嘅私人空間

同埋我一直都覺得佢無話好鍾意我 所以我經常都會懷疑佢會唔會同幾多男仔有嘢 因為佢本身都好多人追

大佬，無時無刻講電話好難頂架，有咁多野講咩

唉 喊出黎
他朝君體也相同

有時會deadair 但係大部份時間都會講野
因為始終唔同國籍同埋文化唔同所以都幾多野講

即係同你冇話題呀
一係你就改變下
一係你就俾啲空間人啦

Long long d 姐係文化唔同啦？ 但文化唔同好難搞
其次 長時間講電話係好難 邊有咁多野講 你或佢都要做自己野

利申過來人 ， 已散

唔知係咪因爲尋日世界大戰 我掛住睇無理佢 所以就咁 佢頭先都有講最近好似成日hold住電話無野講
但係覺得係依個原因嘅機會都幾細

頭先你同佢傾果時聽唔驪到: 嗯..嗯...唔唔...啊...

我同佢都係學生所以還好 佢就啱啱考完試我就下星期考 但係而家咁樣搞一搞我都冇乜心機溫書

你地主持電台／網台節目

佢私人空間都比我填滿了，對不起

都唔明點解要傾電話

真係好驚俾人㡌
好難信

笑左哈哈
雖然呢個故仔個原意唔係幾好
但係都好感激巴打

巴打有無睇六弄咖啡館
喺你地傾電話之外其實一早就有自己嘅生活
而嗰種生活係無咗對方

其實代表你要清楚知道自己想唔想對方以後都留起自己身邊
因為愛情唔係需要大家先留低
需要只係一種習慣
愛情應該係
就算你地未必需要大家 都依然想留喺對方身邊

利申 long d失敗者

我之前同個ex long d左兩年
但係呢家呢個比佢食住無計
我頭先打比佢話掛住佢 佢都屌9我 話可唔可以比空間佢 話我痴身
屌佢老母上個禮拜考試就叫我陪佢溫書 呢家考完就話唔想傾電話 話咁樣日日傾左半年好無空間
又話我幼稚 開口埋口得佢 要我為佢做乜我都做 但係佢都唔會覺得我好 但係次次小小野就撚狗咁撚

同埋我覺得我呢家呢個根本無諗過同我有將來
唉 但係我真係好愛佢

祝你好運

利申:過來人

Long d散硬
過來人

幾大？

come on james

大家都21

我所有朋友一開始都唔想我同佢一齊
因為覺得佢唔係一個好人
話就話男朋友 但係基本上得個名
佢一張相都唔會放 就算有人追佢雖然會拒絕人但係都唔會同人講有男朋友 我d fd問我 佢為我做過乜
無 一樣都無 我就為佢仆心仆命
因為真係好難得咁愛一個人 我都知我白痴又on9仲中個頭埋去 但係我真係好愛佢 如果呢家散左都唔知點 唉

一日炸喎 唔好咁小朋友喇 其實拖左半年都算係咁 帽事既

係咪真係我太痴身
因為我覺得long long d同埋佢好多野都唔會同我講
佢咁鍾意放相但係一張相都唔放 何來安全感
仲要咁多人追佢

我覺得無論我對佢幾好佢都只係覺得我傻仔on9比佢玩 但係我都係照做 因為真係好同佢 啱啱先比朋友屌鳩完我 為左個女仔做到咁

講完笑
認真 日日傾電話 有無咁多野講
佢肯同你傾咁耐電話已經好好
你係要疑神疑鬼 佢做幾多野都無用
你如果係放心 佢根本咩都唔洗為你做
當拍拖拍到無左自己 件事就已經錯左
佢好唔好 你心裏有數
冷靜d 平常心 抽番個身/心出黎睇
習慣黎嫁姐 唔洗/唔需要/唔好比佢做你既全部